抵制共產中文 但唔該都要真係識中文「處所」係古文己有

《史記．卷三九．晉世家》：「龍欲上天，五蛇為輔。龍已升雲，四蛇各入其宇，一蛇獨怨，終不見處所。」《儒林外史．第三九回》：「爬上城去，將他堆貯糧草處所放起火來。」

好多字係需要正字正確
但係「處所」已經有好耐
而港英政府制訂嘅法例已經用緊

唔該有根基有認識再抵制